Documento gerado sob autenticação Nº VGG.062.186.348, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1309                  de  23/02/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°37648,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  ALANA  DE  OLIVEIRA  MEIRELLES  (Siape:
2054539 ),  para substituir   KAREN PRISCILLA MARTINS LOPES (Siape: 1683805 ), Assistente Administrativo do
Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão (CEPE), Código FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo
Médico do titular da Função, no período de 01/01/2016 a 12/01/2016, com o decorrente pagamento das
vantagens por 12 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
